有冇絲打想試下拍拖

利申 a0 處男
有冇條件可以慢慢傾

又ex又a0想點？

？

我係0仔

我想試下
Come on

只接受絲打

點試啊想

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

我想